3台呢排係咪食撚左屎

用緊4.5G無限plan
垃撚圾到
喺屋企打機都可以load唔撚到
speedtest 得個幾Mb
以前都唔係咁

呢排真係好慢

慢到360p都要load

頭先係將軍澳得2mb

仲諗著過幾日轉3

CSL世界第一

原來咁多人都慢
以為係部電話問題

係
完咗好轉走

轉去csl 600m plan 包爽

In CSL we trust

上幾個月仲好撚爽
實係你班仆街出post喪屌csl, 而家一大班人跳船過黎拖慢哂

btw, 我喺地鐵都仲連到線打到機wo

本身係1010 諗住轉過嚟

屌 啱先將軍澳線好似入結界咁
本身收到4g變沒有服務
行返上地面先收到

我仲以為係部電話問題
心唸apple已經賤到搞壞我cellular逼我換機
今朝係完全 no service,
本身LTE只係收到3G, 仲要上唔到網，
最後reset network setting先無事

我share wifi出嚟玩division 都好順

係
我有時係屋企直頭係訊號
準備cut

4.5G 20G之後咪又係限速
繁忙時間限左都有幾mb 起碼地鐵仲收到
我自己夠用
$2xx收貨

呢排真係好慢。。。

係ping高果種慢

兒登窮撚無限plan指定台，攬炒

$78plan 屋企speedtest 表示冇問題

換中國移動啦 3出名慢都要轉

支移收皮啦

電訊食物鏈
Smartone>csl.>3hk>cmhk

包埋地鐵就係Smt > 3hk > cmhk > csl
人地cmhk都肯係地鐵鋪4.5g啦，c記做過咩黎
要揀好用唔怕貴我揀Smt, 要揀平有中國data我揀cmhk, 21mbps夠用揀3hk
C記真係唔知有咩存在價值

One2free年代好好用

唔好再吹奏3
Iphone3果個年代 太多人用佢 搞到勁慢

CSL咁廢，咪過來啦，我捱義氣用CSL

Smartone呢啲高級野先啱你地享受架

地鐵入面

前日岩岩簽左約

唔好再簽3啦 好慢架 去人仔啦

係 呢個月慢到仆街

用緊300mbps 都可以load空氣 屌佢老母！

將軍澳smt都上唔撚到

琴晚七點幾搭西鐵返嚟 3HK 全程唔斷
俾著 CMHK 肯定美孚-荃灣西斷撚咗先
不過 CMHK 平呀嘛 啱曬班人 轉過去啦 等 3 仔更加順

3 台嘅話，用無限21mb. plan 定無限300mb好呢

以前覺得有貴用貴
但而家覺得可能用21mb冇咁嬲

其實一撚樣，用21啦

早排買咗張黃萬年卡，哩排係咁斷仲以為電話有事

唔係講笑 之前ON9仔簽左一年5GB 仲慢撚過我以前4GB
依家睬佢都戇鳩 轉番最乞兒既幾十蚊4GB plan算鳩數

唔係呀 快D傳人仔啦 多D黎 密D手 WHY NOT

無野喎

用咗 30gb 足 21M

3無限plan平過人仔
轉過去3喇

好撚慢

3 238
人仔168咋喎

CSL死晒轉晒過去3
咁咪到3開始出事囉
正苦頻譜重新分配分晒比19CMHK
個個台都唔夠用
19CMHK拎晒D頻譜但個台本身廢
香港已死
用返56K啦香港人

3 21Mbps $118, 300Mbps $168
又係到水人

佢都係比呢個價我 諗緊用唔用$168個plan好

csl日日都食屎
後悔由3台轉去csl
一舊屎同兩舊屎嘅分別

3台無限plan

你舊客？我新客想轉台去問佢佢話168剩做比大專生咋喎

屌間間都不知進取
用緊hkbn smartone network
7 月想轉全速全限fup但又驚個fup地獄得128k

新客呀 上網問sales
你係咪落門市問呀？ 門市好似做唔到$118/$168

csl呢啲粗重野等我捱喇

大家快啲轉去Smartone

Smartone同3點揀

又好似幾快168無限？

有錢 smartone
無錢 3

仆街 仲有幾日轉去3

原來唔係我電話問題
最近唔知做乜 上上下網會突然load 唔到
持續幾分鐘之後先load 得返

睇地區，中區收得唔錯。

問街霸佢咁講

個ping幾高下

有陰毛

我好順喎,你用緊咩plan呀?

我為正義而戰

都係smt好
完約去返smt

smt 已經夠人 唔洗過黎了

學生6gb

換卡啦

有冇人呢個鐘係咁no services, 喎只網絡係連個台都收唔到

我係上水收唔到

準備做勇士試21mbps無限

洗唔洗加18

尖沙咀收唔到琴日開始係咁斷
一斷斷一兩粒鐘
不過我係儲值卡

計哂 132

有
半個鐘前係九龍塘mtr站收唔到
以為係mtr站收得差
原來其他人都係

21mbps?

今日都係? 我尋日先係, 今日好似無乜事

係 已過fup

屌你老母連漫遊都係 哩兩日喺台灣有3份1時間load唔到 嬲撚到今日特登入機場出返張大哥大

即係點

幾多後FUP?

6GB會收到訊息 fup
不過通常用到20GB後就大部分時間得7Mbps上下載速度

係大家快cut

平日係office收lte今日見佢收3g

300mbps 係地鐵
慢撚到

上左船一個月
平時又唔見佢咁撚快
得果十幾
啱啱搭車經過香港墨西哥，
做測速食左過期春藥咁

姐係頭20GB 都係21Mbps?
7 Mbps 平時上網睇片搞唔搞得掂？

已準備轉3台希望會好過1010食小一舊屎

完全冇問題
平時未過20GB 速度都冇咩投訴 speedtest都足21Mbps

屋企人用緊3既無限上網 78$個隻
自從上年尾開始 間中就會此用户停止服務
今年2月開始就連網都間中上唔到 dllm
去3門市問d職員話係個plan既數據用哂 要加$38
同佢理論又話經理唔係度 話唔到事 要24小時後覆 夜晚7點又打黎講 話話數據用哂 要加錢
講19幾萬次 電續約係$78 無限上網 跟住又話等經理 覆 等等 DLLMCFH

想我點撚樣

身邊得2個做電訊業既朋友
問佢地邊間最屎
分別都話係3

點解？

可惜既係我公司入面只係收到3同smt

me too 7mbps 同埋ping好高 load圖load好耐

前日 同琴日都 死network

有冇人知 個168 同118 plan
係咪過40gb 同20gb 就會限7.2 mb

值唔值得join

前幾日同細妹落街我網都上唔到
但細妹都係用3又無事

唔係近排。

用smt囉

3hk一入太古城商場就入左結界，有冇人一樣？

3hk過40gb 同20gb 會限7.0M,可以睇>

呢兩日真係極慢

幾張顏色的"x萬"pp卡响怩2日死台

睇錯,係過30GB同過40gb會限7.0M先岩

x萬( 萬能咭)係3hk出的pp卡(儲值卡)

你唔好唔轉呀

係咪姐係300Mbps 用得太多都係得7Mbps?

the best

好似過20就限7mb

真係成日收唔到 係屋企同商埸收電話可以成日沙沙聲同斷 上網又係一時時 屌你老母3台

今朝用真係勁慢

用緊csl就完約想轉3同事用緊話好好用但你地又話廢，好混亂呀

最主要玩既原因係想睇下side aim個白波走去邊

之前好撚快伽，但呢排好似食左屎咁

呢排真係慢左
睇netflix成日load唔到

明明上個月都無咩野
係4月開始食左屎

變咗得低清

美孚-荃灣西smt都會斷

用speedtest測
點解會話我係深圳....仲要係用支那移動...
而家住元朗得罪你咩

利申。3 168 4G無限

顯示深圳移動係因為你個位置 個app定位揀最近嘅伺服器去做speedtest 所以揀左深圳移動伺服器做test
而唔係話你用緊深圳移動

根本唔同台係全港唔同地區都各有所長
有d人唔搭地鐵嘅話用csl可能都會覺得好好架
smt係新界西係差d

明顯係咁